\begin{itemize}
	\item Frisbeesport ist in Deutschland im Deutschen Frisbeesport-Verband e.V. (DFV) organisiert.
	\item Die Jugend des Verbands, die das 26. Lebensjahr noch nicht vollendet hat, ist als Verbandsjugend ein Organ des DFV, und ist zuständig für alle übergeordneten Jugendangelegenheiten des Verbands und vertritt diese auch gegenüber Behörden, öffentlichen Stellen, Firmen, Privatleuten und innerhalb des DFV.
	\item Die Verbandsjugend entscheidet im Rahmen der Vorgaben durch die Jugendversammlung über Themen, die die DFV-Jugend sportartenübergreifend betreffen. Bei Themen, die die Jugenden der anderen Sportarten betreffen, kann die Verbandsjugend eine Empfehlung aussprechen, die anschließend von den entsprechenden Komitees oder Beauftragten bestätigt wird.
	\item Die Kasse der Verbandsjugend wird im Finanzwesen des DFV von dem\gnd{}der mit diesem Aufgabenfeld betrauten Vizepräsident\gnd{}in geführt. Die Verbandsjugend verwaltet die vom DFV an die Verbandsjugend übergebenen finanziellen Mittel. Sie ist verpflichtet über ihre Ausgaben Buch zu führen und darüber einmal im Jahr bei der Jugendversammlung und der Delegiertenversammlung des DFV zu berichten.
	\item Die Verbandsjugend sanktioniert grobe Verstöße gegen ihre Werte und Richtlinien und gegen diese Ordnung gemäß den im DFV festgelegten Rechtsprozessen.
\end{itemize}
